森美成日將大陸youtuber既片係電台講

今日又黎，

今日講牛油果既內容，
同大陸youtuber “自說自話的總裁”條片既內容一模一樣。

其實講唔緊要，內容抄到咁十足，應該比返credit人囉

好無品，扮到自己搵好多資料講咁

佢不嬲係咁 小朋友先覺得佢勁

大陸youtuber呢個詞語好矛盾呀
支那禁咗YouTube㗎喎
你咁講其實即係森美條撚樣博人唔睇大陸片

尋日講疫苗 做好d功課先講啦
隻藥既名都講唔出

屌你森美係黃嫁

唔係嫁，你上youtube search呢個youtuber，佢出埋youtube 會員

好多大陸UP主撈埋YouTube
有啲仲配埋正體字幕
甚至開埋英文channel

有代理幫佢地搞出海
應該唔少係台港公司做依類工作

森美算係黃得黎 當觀眾白痴嘅人 ⋯

其實應唔應該支持 ⋯

全盛過哂 以前架勢堂個期無架子又有創意 由做早霸王個陣開始走下坡 公子會個啲冇埋小儀仲難聽

佢d 聽眾好多都係30~50歲無腦師奶，佢不嬲個做造型就行師奶殺手

係師奶應該真係覺得佢好勁，識好多野

又屈人黃

人地一直冇話黃
一直強調每個人有自己經歷感受唔同

人哋有adhd咁都要狙擊

求其睇條大陸鳩片就講一朝，幾十萬月薪，真係爽

大哥 幾時播返首守口如瓶呀

講真，我返工就日日都聽903，唔係要狙擊佢，但我覺得你抄得人，講返句：「睇左條youtube 想同大家分享下」，會好好多

讀過U都應該知要reference返啦

Google 下就好似識好多野咁 不過又唔覺得佢有邊樣真係好精好有有熱誠

佢仲要成日扮大佬
自己講乜都岩
小儀Marco講乜都會俾佢話: 唔係 你理解錯......完全唔識尊重人

口才好就搵到食
邊有咁易上到位...

佢真係越嚟越難頂 成日都話人錯之後就勁大聲咁笑想顯示自己啱
玩遊戲嗰時又係人哋做乜都輸 總之自己啱哂贏哂
一定有人衝出嚟話係節目效果 依家就係話緊你個節目效果好差呀
依家就算聽都只係想聽Marco搞事 但有時真係頂森美唔順熄咗佢算

佢成日都講啾啾鞋d片，但又講到一舊舊

森美最識lum女聽眾，有咩事都企係女人個邊，從女性角度出發然後鬧返d男人，d女人最鍾意聽